智利施打中國製疫苗，接種率全球之冠但疫情仍然肆虐

A study published by the University of Chile earlier this month reported that CoronaVac was 56.5% effective two weeks after the second doses were administered in the country. Crucially, however, they also reported that one dose was only 3% effective.

人地美國疫苗打一次都有60%效力，中國疫苗得3%

科興

打多幾針先有用

開間科興放題 300緡 1位 任打

日日俾支針抽插

對疫情有正面影響
呼籲港人接種

打完同冇打冇咩分別，智利已經做咗大型實驗示範

我預言呢個post無五毛

如果香港打完疫苗唔洗戴口罩 我第一個打

一枝3%
一係試下打夠30枝？

會唔會中毒死

祖國啲疫苗點會有毒
咪聽黃屍亂up